====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sojin Lee , ancienne étudiante d ' Yves Lion à Tolbiac , se dit «attachée» à celui-ci dans le sens où , en Asie , un élève est indéfectiblement attaché à son maître .
Entity Name (Type) :: Asie (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Sojin Lee (PER)
Yves Lion (PER)
Tolbiac (LOC)
Asie (LOC)
Total entitiy counts: 4

